鄺神頂住呀，唔好氣餒！

你為今次件事所做既事我地唔會忘記，多謝鄺神
大家一齊撐落去呀

林鄭我屌你祖宗十八代上上下下所有老母

睇住張照我都喊左出黎

鄺仔撐住呀

鄺神黎？咁頹？

支持住呀

鄺神可唔可以食粒安眠藥休息下先